# REST API

## Модель зрелости Леонарда Ричардсона
4 уровня

RequestMetod.HEAD - предназначен лишь для подтверждения существования ресурса (в случае успеха возвращает 204)

Google Protocol Buffer - высокоэффективный формат сериализации (сообщения не содержат никакой информации с опсианием
их структуры, только данные. Структура берертся из .proto-определения схемы формата)

## Клиентская сторона

## Шаблон RestTemplate
RestTemplate - многоцелевой HTTP клиент, поддерживающий самые распространенные HTTP взаимодействия с помощью 
шаблонных методов